點解永遠都係港男北上搵女，而冇乜聽過港女北上搵仔

港男真係咁廢，咁犯賤？
人地港女就食洋腸，港男就搵北雞？

有幾多港女食到洋腸

西行

點都多過港男屌到洋西

豬扒都有大把厹狗衝
想扑嘢仲可以做ptgf收錢
使乜俾錢北上？

點會無, 之前edison食16歲果條女最後咪嫁左上去

啱
所以我一直都覺得今時今日啲港女咁港女都係啲垃圾港男造成

冇話冇，少好多啫
有幾可嚟呃身份證嘅係大陸仔

鬼叫垃圾港男做cheap自己見女就衝，幾貴都肯比

大撚把啦
蔡少芬
周勵淇?

港女緊係過海去老蘭

蔡少芬
暫時諗到一個

但係男嘅就千千萬萬個

都要講質素既
千千萬萬個娶大媽北姑 俾人分身家
港女嫁大陸土豪 分人地身家

原來係新反共招數

港男搵既就低賤民族
仲要帶埋啲支那雞落黎搗亂香港搶資源
人地港女就搵啲優秀人種
嫁出去讓多份香港資源出黎
香港宜家搞成咁咪多得啲低賤港男精蟲上腦
仲日撚日係度吹奏支那雞

大把
蔡少芬已經其中一個

識人有

只不過
女人好少會周街唱
最多同圍內講
就好似連登好少人講買m巾
但唔代表m巾少人買